小弟愚見 -政府不停提黃色經濟圈既原因

無錯，黃色經濟圈長遠可以建立民間力量，但短期內對政權未有太大威脅；如果政府唔希望黃色經濟發展，點解仲要日日提起，變相宣傳？

我認為，政府做既野都係個套：轉移焦點

一路以黎，咁多大野發生，對好多人黎講，接收太多資訊，好容易失去焦點。

長遠黎講，黃色經濟圈要搞，工會要搞，但重點都係五大訴求，釋放義士。

咁港獨呢

個人認為，一旦涉及分離主義，就會影響國際焦點。香港第一場示威開始中國都話係港獨、顏色革命、分離主義架啦。講得多反而對政權更有利

坦白講，黃色經濟圈係短期內，只會對藍店有影響，希望長期影響會較大

不過講真，最終目的一定係港獨，只係幾時將焦點放落去同點樣實行

小小八奇思考
港共愈唔驚就愈令我地以為佢驚

唔覺。中共話依場獨立運動又點？提倡獨立對佢嘅好處就係講中咗，冇咩咁大不了。打壓力度方面，佢不嬲當我哋港獨咁打，提倡港獨唔會增加損失。

[正視聽/求負評] 敵人反對我擁護? 黃經濟威力如洪水猛水

見到巴打同我個TOPIC 差唔多